下次公海照樣吹雞8點，到場後裝修師父再約一個時間裝修（e.g1am)，之後就散水，果個時間先快閃

下次公海照樣吹雞8點，到場後裝修師父再約一個時間裝修（e.g1am)，之後就散水，果個時間先快閃完美撚狗

***只適合當區師父，跨區就另一個策略

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

裝修黨鐵

推

行動post
緊急推推推！！！！

要確保師父間冇鬼先

Push

幫手推

裝修黨鐵

8點集合

師父檢查有冇鬼先，再一齊制定開工時間（例如1am)
其他人自由時間

散水

狗狗到場？散撚哂啦

1am:"啪啪！啪啪啪！"閃人

有鬼點算

你blackboc集合個下已經拉你
照我話最緊要多人

平時8點裝修都已經有鬼啦，你約定1點裝修唔夠人保護仲易死